FTP
----------------------------------------------------

* Utilizando las bibliotecas de  <b>commons-net-3.6.jar <b/> Sse hizo el siguiente código:
<p>
	<img src="img/1.png"/>
</p>
Lo que hace es autentificar en el servicio de FTP por medio de java con la autentificación del usuario Shurtugal y la contraseña prueba para cambiar el directorio de trabajo, obtener los archivos del directorio así como algunos datos de ellos para después listarlos en la página de inicio como una lista-
<p>
	<img src="img/2.png"/>
</p>
